求下你GME，唔好再升NA!

244均價 68割左

on9仔

重心痛過以前

150均價 100割

你哋Weak hold

272均價
仲坐緊

早幾日118其實想入返...
但一諗起仲有招限買未出....就唔敢再入

反正都輸，點解要斬?

217

樓主一日唔買翻GME都係會升

真心唔明咩心態 跌到落68 你都所剩無幾 真係諗住輸剩小小錢坐車走？ 要止蝕跌到200就好走啦

你只要用呢68蚊賺返3.59倍就證明你冇錯
YOLO

可能聽左社工講

輸7成就由佢擺啦
買好多咩

好多人話斬咗倉心情即刻好返

我心諗 升返你哋仲心痛

呢d正一傻閪黎

我300蚊成本 一開始跳落200真係好痛 之後已經痛到無知覺

仲有機會 short 返去60幾 打和

搵社工傾下

無圖你講乜都得啦！

仲話diamond hand

社工個論點係唔會再有ss 而依家升係其他原因有咩好怪人

265均價

大戶轉倉仲有得升
科技股有排跌

抵死啦paper hands

300入 50割 然後去大麻股比人打多巴

就黎返家鄉244

380

Diamond hand緊

308@40
最高峰無咗8x%
心痛到無感覺了

再入啦望

垃圾

希望你敢輸更加要敢赢 唔好上返就走

抵撚死

諗真 宜家入有機會賺番 自己take the risk

傻啦
根本係跌到走唔到
今次教訓好深刻
如果可以順利返家鄉已經好感動
買咗gme以嚟無訓得好過
我唔係邪教份子
係衰貪心

1月hold到依家 均價400都冇割 重燃希望

這裡建議你short返落40

咁祝你早日可以返家鄉快啲走 gme唔岩你玩

88 好行夾唔送 信社工咪跳樓

感覺到大師兄都返左黎

唔怕！信連登仔
你贏左時間值呀

激死

你諗訓身你訓唔著
然後訓唔著你諗訓身
到你真係訓身，你就從此都訓唔著

所以話連登社工害死好多人,
樓主應該出個post屌鳩哂佢地

Paper hand抵你輸啦

成本170
110割左

真，一來一回二次傷害

咁真係..抵撚你死

係啊
只求返家鄉

從來唔會將所有雞蛋擺同一個籃

搵返班社工叫佢地比返錢你囉

輸少當贏

90蚊升左1倍 而家放左一半 零成本開心曬

243,仲SH緊，準備升空

均價275
就黎返到家鄉

1753 兌吧 升完又跌討論區

樓主搵返依個社工拎錢啦

曾經成手GME係倉無好好珍惜
借倉啦屌你
我話我500入50放左都得

今晚上300

其實都唔明連登仔咩心態
跌到落40果陣啲GME po 無哂
然後依加升番啲 個個就出黎認屎認屁
講到啲人唔買唔渣手就抵撚死咁
最好笑呢啲po 叫人買果啲無人貼倉
個個好似邪教咁笑人你唔買抵你賺唔到

比社工講兩句就放

貼

同我差唔多

社工去哂邊

你可以沽空

賤種社工

我真心想講
抵撚死
叫撚左sh唔撚聽

呢隻野 次次升親都無好野

236@21, 升咗家鄉一陣又落返去

上返船唔遲

通常自己一入市就跌

屌你個價咁似我 唔到最尾都唔割
我250 64走

Set 返個價做420 先

真妖股 吸哂堆氣

一月爆 已經搞到回調
爆左上百幾蚊 個市就無好過
爆上200蚊 又大跌多次

有文未

其實都係睇大戶重買唔買貨，佢一走人又有排跌

係咪想斬撚死啲社工？

二次傷害

290志在參與

Weak sell

315成本無走過本住小小錢玩無咗就無咗嘅心態去買呢隻股票
你跌到落68先來走得返果小小走來做乜

232 坐左成個月，今日237走晒

信念唔夠

而家先走，今個星期起碼800

都無左 3/4 唔爭在輸埋果 1/4 啦

抵你比人笑

傻hi

傻西揮手區

你risk 232蚊搏5蚊return

社工叫你68蚊放係有原因

咁佢心願係番家鄉 坐左成個月 你估心理壓力唔大既咩
雖然我都仲sh 緊

仲坐緊，唔諗住割

賺左時間去買科技股輸多次

SAME

$60入，幾錢放好

冇教好訓咁on9，玩好大你貪心姐
買股定賭錢都要控制注碼同心態啦

大麻好似幾日就玩完

320入，諗住當傳家寶交俾下一代

同你差唔多
不過老老實實
100蚊樓下左成個月，佢返家鄉都已經冇感覺

神係會獎勵有信念嘅人

沽左 屌佢老味

社工害到人跳樓

均價90
斬左一半
好彩有留手

230 均價，80左右割咗

咁都斬 唔係掛
均價90直情冇嘢好驚啦
斬咗嗰一半係打個和定點

跌到45
仲要日日跌唔停
心態問題

高追入番

Paper hand

45嗰陣時放 同喺谷底放冇分別
不過好彩你只係放咗一半 Total咁計肯定都係賺嘅

131均價
都係80就放哂

之前仲試過郵輪放左2日就出有效率暴升

再轉契媽同契爺.......

你而家覆得我地未即係唔抵得囉傻鳩

唔知好彩定點一開始清曬其他倉all in gme 見到佢跌落$50嚇死

但係宜家反而慶幸all in 左gme 其他跌到乜咁都唔關我事呀 避險一流

利申：均價$153 100股

380放哂

55入返

而家先入會唔會接火棒
求屌醒

無心理準備唔好玩依隻
去撈下其他好過

293入48割
割完即日爆上200

GME->AMC->大麻->契媽+契爺

升？唔放！
跌？唔放！
幾時放？唔知！

40咁耐唔入 係要升到200先入
我呢個均價320嘅過來人話俾你聽 唔好入啦
一陣跌返落40你喊都無謂

玩左我地咁耐 唔係咁快放呀嘛
點都等到4位數先放

建議你了解下gme咩事先

Del app la

青蒼派自己聽社工講無法㗎喎
史壯酷派今次抵佢地贏㗎喎

九成連登仔都唔適合/冇錢玩呢啲WSB股升又唔放跌又驚青 班小朋友未經歷過07/08震一震都驚到雞飛狗走 錢咁易搵個個都變誠哥喇

利申 由1月2xx一路溝溝撚到2月嘅7x 總成本8皮野港紙啲社工去曬邊當初想一齊賺錢叫都叫唔住你地呀

我都係蝕少少咁放曬其他股all in gme
不過我係用賭大細嘅心態入場
所以見佢跌到落40都唔驚

老實講 去得賭場
邊有人會未揭盅就話攞返十分一成本當船錢走人
話驚蝕到連船錢都冇嗰啲就白痴嘅
冇人叫連船錢都放埋上枱賭

接啦 機會得一次 買5-10股sh

210均價 50走

跌到仆街嗰時d社工咪又係出黎認屎認屁又恥笑又盛
係咁㗎啦

295坐緊

自己賺唔到又唔俾人賺

原來有咁多人比社工勸到放左

溝到成本7x 巴打好眼光
肯定4字頭入咗好多 抵你賺到笑

諗起之前有位巴打話 佢個frd本身山腰入
跟住跌到落38嗰陣時狂溝貨
溝到均價5x 跟住賺返食個lunch嘅錢就離場

啱啱睡醒，GME已經向下SS至40蚊，依班50蚊溝貨既GME好友仲健左嗎？

買完就狂跌

200@$280 say hi

想知用咩心態玩

38咁底都冇諗過搵位走
姐係覺佢會升番 會平倉 或者ss 或者 炒web 熱度
咁就冇理由 覺得冇得升

如果覺得升唔番 一早就係100 80 60 走左
明知唔升 都死坐sh到2046
到早幾日爆升200-150 都大把時間走

唔係話你呢個價走 決定好唔好
真心想問下點解揀呢隻黎玩

我自己玩GME遇左 投機賭博
遇左賺好多至少50%或者輸70-90%
冇心理準備 真係唔好買 上落太大
但係跌到50-38 我都一路信會升番 加左少少倉

唔明點解要清倉止蝕
買左兩次 每次都有賺離場
每次賺4位數雖然唔多
但一定唔會蝕住走

低過150蚊嘅話 SH下有咩所謂

班社工如果喺三次元裏面俾人認到真身
真係分分鐘俾人斬死

咁你仲快L做反手On9

反手入GME 或者溝正股

一入就插，咁跌列咁低，放黎無意思，買好小姐，放唔放無分別

慢慢